人生冇希望

Ok

人生冇hey望

唔緊要啦
今日唔開心 聽日都唔會開心
共勉之

本行認同

咩事咁悲

講事實